lian li o11裝唔裝到厚排？

38mm

上下50都夠放
側面就要簿排
btw 38邊到厚